# Projeto de ESOFT 2019-2020


# 1. Constituição do Grupo de Trabalho ###

O grupo de trabalho é constituído pelo estudantes identificados na tabela seguinte.

| Aluno Nr.	   | Nome do Aluno		  	     |
|--------------|-----------------------------|
| **1190387**  | André Gomes                 |
| **1190616**  | Gonçalo Boa-Nova            |
| **1190950**  | Pedro Leal                  |
| **1191568**  | Fábio Girão                 |



# 2. Distribuição de Tarefas ###

A distribuição de tarefas ao longo do período de desenvolvimento do projeto pelos elementos do grupo de trabalho realizou-se conforme descrito na tabela seguinte.

**Esta tabela deve estar sempre atualizada.**

| Tarefa                      | [Iteração 1](Iteracao1/README.md) | [Iteração 2](Iteracao2/README.md) | [Iteração 3](Iteracao3/README.md) |
|-----------------------------|------------|------------|------------|
| Diagrama Casos de Uso (DUC) |  [fornecido](Iteracao1/DUC.md)   |   [todos](Iteracao2/DUC.md)  |   [todos](Iteracao3/DUC.md)  |
| Glossário  |  [todos](Iteracao1/Glossario.md)   |   [todos](Iteracao2/Glossario.md)  |   [todos](Iteracao3/Glossario.md)  |
| Especificação Suplementar   |   [todos](Iteracao1/FURPS.md)     |   [todos](Iteracao2/FURPS.md)  |   [todos](Iteracao3/FURPS.md)  |
| Modelo de Domínio           |  [todos](Iteracao1/MD.md)   |   [todos](Iteracao2/MD/MD.md)  |   [todos](Iteracao3/MD/MD.md)  |
| UC 1 (Requisitos + Design)  |  [fornecido](Iteracao1/UC1_RegistarOrganizacao.md)   |  [1190004](Iteracao2/UC1/UC1_RegistarOrganizacao.md)    |  [inalterado](Iteracao3/UC1/UC1_RegistarOrganizacao.md)          |
| UC 2 (Requisitos + Design)  |  [fornecido](Iteracao1/UC2_DefinirArea.md)   |  [inalterado](Iteracao2/UC2/UC2_DefinirArea.md)          | [inalterado](Iteracao3/UC2/UC2_DefinirArea.md)             |
| UC 3 (Requisitos + Design)  |  [1190001](Iteracao1/UC3_DefinirCategoria.md)   |  [1190003](Iteracao2/UC3/UC3_DefinirCategoria.md)           |  [inalterado](Iteracao3/UC3/UC3_DefinirCategoria.md)          |
| UC 4 (Requisitos + Design)  |  [1190002](Iteracao1/UC4_EspecificarCT.md)   |  [1190001](Iteracao2/UC4/UC4_EspecificarCT.md)           |  [inalterado](Iteracao3/UC4/UC4_EspecificarCT.md)          |
| UC 5 (Requisitos + Design)  |  [1190003](Iteracao1/UC5_EspecificarColaborador.md)   | [1190002](Iteracao2/UC5/UC5_EspecificarColaborador.md)           |  [inalterado](Iteracao3/UC5/UC5_EspecificarColaborador.md)          |
| UC 6 (Requisitos + Design)  |  [1190004](Iteracao1/UC6_EspecificarTarefa.md)   | [1190001](Iteracao2/UC6/UC6_EspecificarTarefa.md)            | [inalterado](Iteracao3/UC6/UC6_EspecificarTarefa.md)            |
| UC 7 (Requisitos + Design)  |    -     | [1190002](Iteracao2/UC7/UC7_RegistarFreelancer.md)           | [inalterado](Iteracao3/UC7/UC7_RegistarFreelancer.md)            |
| UC 8 (Requisitos + Design)  |    -     | [1190003](Iteracao2/UC8/UC8_PublicarTarefa.md)          | [1190387](Iteracao3/UC8/UC8_PublicarTarefa.md)            |
| UC 9 (Requisitos + Design)  |    -     | [1190001](Iteracao2/UC9/UC9_EfetuarCandidatura.md)           |  [1190950](Iteracao3/UC9/UC9_EfetuarCandidatura.md)          |
| UC 10 (Requisitos + Design) |    -     | [1190002](Iteracao2/UC10/UC10_SeriarAnuncio.md)           |  [1190616](Iteracao3/UC10/UC10_SeriarAnuncio.md)           |
| UC 11 (Requisitos + Design) |    -     |      -      | [1190950](Iteracao3/UC11/UC11_Atualizar_Candidatura_Submetida.md)           |
| UC 12 (Requisitos + Design) |    -     |      -      | [1190616](Iteracao3/UC12/UC12_Retirar_Candidatura_Submetida.md)           |
| UC 13 (Requisitos + Design) |    -     |      -      | [1191568](Iteracao3/UC13/UC13_Seriar_Candidaturas_de_Anúncios.md)           |
| UC 14 (Requisitos + Design) |    -     |      -      | [1190387](Iteracao3/UC14/UC14_Atribuir_Anuncio.md)           |
| ...                         |    ...     |            |            |


